#Associer des typographies latines et coréenes 
Quelles reçources disponibles ? 

google font: https://fonts.google.com/?subset=korean&noto.script=Kore

noonnu: https://noonnu.cc/index

free font: https://gongu.copyright.or.kr/gongu/bbs/B0000018/list.do?menuNo=200195&bbsSeCd=01 ㄹfonco: https://font.co.kr/data/editor/07f16107b1aa9dae354ddccd01a7a09b.pdf

Decolonizing Typography ressource hub https://docs.google.com/spreadsheets/d/1SX0rsMCf_TlEA5WTD2TgauS9lMrarMf4B-xddmHcwi0/edit#gid=1502195581

https://vietnamesetypography.com/support/

https://gongu.copyright.or.kr/gongu/main/contents.do?menuNo=200213

https://font.co.kr/data/editor/07f16107b1aa9dae354ddccd01a7a09b.pdf


